差人都係收Order 做野，點解要起人底？

Dadfindboy

針對警察背後的邏輯

On9 成班唔撚睇內文就比負皮

深黃傻粉

殺手收order殺人又得吾得。差人收order做野係無問題的。但係佢地知道自己做緊乜野。出糧做野係天公地義的。如果不遺反道德公義。相反為利益做事既人就連狗都不如

殺手點同